就當政府話要同黑社會割蓆

咁即係承認佢地同一陣線過啦

華生

駁唔刀

對家割蓆其實好易講 講完繼續合作